
                      Una bonita manera de estropear una gran historia. Sobran numerosos monologos, hasta el punto de hacer la peli larga, y tambien los ultimos 5 minutos, para un fan del libro, decepcionantes. Por lo demas, la interpretacion de la mayoria de los actores es impresionante.
        
            